［siri深夜直播］Mario Odyssey, 齊來找月亮

Siri 又玩mario 囉！ 一齊傾住計搵月亮啦～～～

平時想一齊玩可以加FC ：4993-8313-1120

已經開台喇！

Twitch:

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

黎啦黎啦